張曉明：反對派中也有愛國者的

港澳辦副主任張曉明表示，不能將「反中亂港」分子與反對派，尤其泛民主派簡單劃上等號，指反對派或泛民當中也有愛國者，將來仍然可依法參選及當選。

另一名副主任鄧中華則表示，選舉委員會有權選舉立法會部分議員，不代表是民主倒退。

講緊熱狗？

張曉明想分裂國家？

建制派也有叛國者
邊個就唔講啦

拉撚咗啦你老母

咪講緊熱狗同堆中間超人囉

又點名讚松泰

牙泰又然

漢奸

鄭蟲泰?

泰博丫嘛

玩埋啲忠誠反對派 扮有反應聲音
香港傻仔多 大把傻仔會被佢地嘅到

熱狗

張屌明身痕又玩分化

收銀基, 狄狄仔

民建聯係議會而家咪變左反對派

黑社會都有愛國嘅

佢呢代人真係幾好彩
幾條友而家仲可以笑看風雲
撞正月鵝同翠蒂
承繼佢地衣砵嘅big雲膠到咁都要還押一下

DKLM 啦

一班西裝黑社會人形物體教點你做人

我知邊個

不如話有邊個唔係

拉一派打一派，古老戰術黎

第一個諗到四方西

蝗big暈

比人騎劫咗愛國依個term仲死攬
一早應該要教育班人黨國分離

嗰個咪你囉，江派，等死啦

涂謹申？

愛國其實就唔等於愛黨既

是撚但啦

愛國=反共產黨

老實，我係愛國既，但正正就係愛國先要剷除共匪

你哋啲黃絲⋯⋯⋯⋯⋯下冊90000字

流住中國人嘅血嘅虫泰？

擺明招攬泛民
入面班友應該鬆一口氣
唔使攞綜援

#忠誠反對派 #愛国者

其實真係
如果係真正愛國 想國家進步既人係應該反/憎共產黨到癡線

個仔係澳洲

唔講太多，唔想佢出事

鄭狗泰

佢講緊”扮反對派”？

牙泰

蟲泰又被點名

熱狗？

北京大學畢業生

想打定針搵人做花瓶參選

四方西都話唔再玩啦

張曉明梗係講緊蟲泰啦

家屬係外國果堆真係好愛國愛黨

push this 張老賊咁講都係想我地內鬥姐 拉

忠誠反對派？

cctai 又贏

講埋哂啲廢話，又要獨攬大權，又要同外國扮野有民主，浪費大家時間

演員？

牙泰、狄志遠、黃成會、譚香文 ？

應該同緊民賤聯提水

講緊鄭松泰？

熱普城

反對泰

其實又講得冇錯，真係愛國既人先要反對你呢個邪惡政權

擺明
一係云伯

唔駛扮喇
無人信㗎喇
愛國 = 愛共慘黨專制統治

除左熱狗隻虫太，都諗唔到點可以做到咁矛盾嘅表演

忠誠的反對派

劉慧卿、李卓人、何俊仁、熱狗⋯⋯
仲有邊個？

呢條友唔係比人打左入冷宮咩

保護手足

都好明顯 忠誠反對派